瑞士啲球員真係好有球品啊😘

本身想捧瑞士 因為鐘意支持冷門隊 但係仆佢個街 扯衫拉頸推人做齊晒 尤其是Lichsteiner 睇波最撚憎呢啲冇球品嘅人

而且果球角球推人推到咁

個球證廢撚到 驗眼啦

個球口證真係on撚9

球證買重瑞士盤

其實瑞士應該有紅牌先啱

下下拉跌人拉衫

第一日睇波？

比人推嗰個都冇投訴

對屁馬就係咁㗎啦 由疤開始邊隊唔係咁 要怪就怪佢死要扭

玩開籃波啲玩具可能

平時睇英超 黑哨見得多 但係Lichsteiner同Behrami真係睇唔過眼 冇品就係冇品

利申捧車仔 因為普遍嚟講啲球員算係好球品 例如比起曼聯熱刺

contact sport op you know ball?

突破都錯 犯規就正常

英超大把mma 唔見你嘈

咁做咩唔捧阿記富咸

師傅明白了⋯ 完全曝露晒你嘅智商

我睇開熱刺同皇馬所以接受到依種程度犯規

比哈美好多球都搶得好乾淨 茅果球都食左牌
覺得佢踢得最好

講瑞士冇xhaka

世盃咁多場波都睇得出球証偏幫下盤隊
屌你老母下盤隊一訓草地就吹
on99

正義之獅

咁都話茅不如睇網球

突破當然無問題
問題係屁馬一開波就擺明撩鳩人
一係就hold住個波望住對面原地郁兩吓假腳笑鳩人傻仔咁嘅款
一係就hold住個波背住對面得位 得贏咗第一下都要繼續撩一撩人再得過 想話人知”你搶唔到我波”
(後者喺街場勁多屎波嘅on9仔都好鐘意咁做)

概本呢啲嘢就好無謂 你得贏咗咪繼續帶囉 係都要返去撩鳩人 我都覺瑞士今場比較茅但某程度係屁馬自己攞嚟

樓主影衰我地車迷

樓豬返去打乒乓波啦

扯衫扯到死都唔放球證莫講話比牌 連吹都唔吹

瑞士係新意大利

in island we trust

瑞士唔洗你支持

過到咪叫突破囉 下下過唔到都仲想試過咪叫柒囉
btw犯規戰術個目的就係要攞牌都阻止你前進 瑞士擺到明針你 你都仲要咁撚樣帶波唔傳 咁係邊個on9啊？
另外 犯規係有問題啊 咪比個罰球你囉 屌你老味啲罰球得兩下係叫開得好 咁唔怪你又怪得邊個？
仲有 你話我知佢下半場邊下突破係做到 隊友有空位又唔傳 簡簡單單做個overlap就得啦 係要表演個人技術咁 好似上面位巴打咁講 笑鳩人 睇唔起對手咁 過唔到仲滿不在乎咁嘅樣 你話尼馬自己有冇問題？
不得不承認 開頭10分鐘啲組織係好靚 進攻未叫下下都好順 不過都有啲睇頭 點都好過係入完一粒之後先死要自己帶on99咁 仲要係比人追平後都keep住死要扭 巴西呢場係輸尼馬

唔掂得打乒乓波啦

原來係+2gc

鐘意捧冷門就去捧哈迪斯啦

你睇左幾耐車仔，竟然鍾意佢地球品好

番去含撚啦屌你老母臭化軌
雷斯 杜奧巴 哥狗達 啲陰濕野你未撚見過？

踢執波仔好有品

投哂訴啦 慢鏡重播成隊巴西做推人個動作

啱啱世界杯前呢季英超
willian hazard

Lichsteiner好好波

其實今年世界盃明顯好多不合法推撞都唔吹或者唔比牌
eg:技術犯規,舉腳過高,拉衫

軌球品好
咁好球品成日逼走教練

你睇吓入完波後比人推嗰個做緊咩？

咁老實講句 我唔係睇咗好耐波 未必有各位ching知得咁多 純粹根據我所知嘅嘢發表言論 不過真係見到扯衫故意犯規就會忟 其它運動都係

乜撚野叫鐘意支持冷門？？？
你想爆冷贏錢渣掛！

全場係咁做無聊野
一個撞牆就得既野佢係要走去一過二
全場佢比人踢跌加原地插花起碼無左十分鐘

每個人都有佢哋第一次啱啱開始 點解咁多人要成日老屎忽上身咁 冇晒討論空間

扯衫呢啲好善意啦喎
對面有個超班既人就實會用犯規整停你，扯衫同踢腳你揀邊樣

因為暴露哂你見識少又要出黎吠既缺點

即係偏向支持冷門隊 mexico iceland等等 睇mexico贏勁開心 見到個教練咁熱情咁開心 iceland又係 雖然和波但係都好似贏咗咁
不過我捧阿根廷 阿根廷欠美斯一個世界盃

可能樓主玩開玩具

忽然球迷

係美斯欠阿根廷一個世界盃

咪就係啲人好似你咁 睇波唔夠耐知得唔夠多 就話人出嚟吠 我啱啱先開始睇波都想同人講吓波 享受下之中嘅樂趣㗎嘛

如果係有心討論嘅咪指出你認為有咩唔啱嘅地方 大家咪討論落去囉

我廠

車路士係賤種陰濕狗

每個人都有佢哋啱啱開始睇波㗎啦 你啱啱開始都係啫

唔講贏唔贏錢
但睇人仆街最開心

我足總杯冠軍嗰場先開始睇

On9車狗

就算我啱啱開始睇波我都唔會開個咁既柒POST串柒人冇品

然後話自己鍾意車路士因為佢有品

你俾人屌唔係因為你睇波少呀 柒頭

嗱 你絕對可以咁講 討論區就係比唔同人發表唔同嘅意見 唔洗吓吓就話人出嚟吠 見識少等等

不過老屎忽文化係連登嘅cornerstone

戇鳩

好撚痴線好波係罪 戇鳩 child登

比哈美勁撚到，又型又勁
尼馬完全比佢食住

Fifa 不嬲最撚鬼

你既意見就係意見

人地屌你就唔係意見

仲要笠埋新手光環唔俾人屌你

心靈咁脆弱唔撚好學人睇波啦

咁我都係講自己個人感受啫 唔洗話人柒頭掛 唔通...我個頭真係咁柒

盤扭係咁架啦 傻閪 唔duct你點 通渠 跟你規矩比你守好無？ cls 乜撚野標準 將明明freestyle 講創造力既一件事（突破） 越拉越窄 個框框
全世界跟你個套踢好無

贏係尼馬狀態好 輸又尼馬狀態差 講完

皇馬迷俾人話賤種
利迷俾人話怨婦
阿迷俾人話垃圾
曼迷俾人笑魔性
鏝城迷俾人笑勝利球迷

咪又一撚樣

你有咩咁清高唔俾得人屌呀車路士球迷

尼馬平時最叻撞牆 琴晚狀態真係差啫
係沉

有部份動作好過份要吹既 唔吹
有d 好輕鬆既就吹
望唔透

屌我冇問題 係唔好凈係屌人新球迷 就唔討論落去啫 開post就係想多啲唔同關於主題嘅意見交流

況且新手係事實 講出嚟怕咩 唔講自己係新手就即係扮嘢 但係講出嚟又比人話光環 你玩埋我果份

鍾意冷門隊但捧車路士, 仲要借頭借路字裡行間踩鳩人地隊

人地見到見到扯衫故意犯規就會忟呀, 各位ching收皮啦